IVE仔想申請信用卡，我問你答

小弟讀書不成，入咗IVE
想申請返張信用卡傍身，見ive張東亞卡積分又無得儲，想申請返第二張用下啲優惠。
利申: 月入$2000
爬咗下文有幾條問題想問

1. 想儲里數，揸打worldmiles學生都申請得？
2. 恆生enjoy就好多同學都有，而且永久免年費，申請得過？
3. 如何用$10,000信用額交$20,000學費(一直用atm過數交，唔知信用卡得唔得 )

我知連登冇ive仔，個個三大神科。
求解答小弟疑問

IVE 東亞卡係垃圾 記得之前有post好詳細講過
樓主試搵下 利申：用緊恒生enjoy

1. 好似唔得 唔sure
2. 睇你想用黎做咩 恒生enjoy卡好撚多discount同有cash dollar
3. 入錢落信用卡 得左

唔該哂2位

I大 我推介AE既百夫長卡

同問
小弟都想申請返張傍下身

咪玩啦巴打
呢張咪傳說中嘅黑卡

學生卡就大新one冇得傾

1. 可以儲miles嘅card要求都唔低，不過可以試下中銀I-card，不過15蚊=1里，飛個沖繩都20000里，加埋換miles要手續費，你自己諗下
2. Enjoy卡嘅優惠唔係好吸引，雖然可以儲cash dollar

要交卡數緊係用全能嘅PPS

乜東亞學生卡無得儲分啦咩
我兩年申請都有得儲分
仲有兩張ua戲飛送

月入二千仲諗儲咩里數